1/4星加坡人個人資料外洩，包括李顯龍

事源星加坡國營醫療系統被hack:

外洩資料包括：身分證號碼，地址，性別，種族，及出生日期。

無人理

因為係好小事

負責system safety果班IT 仔要打幾多下鞭刑

資料外洩，無分貴賤

睇死垃圾android

我理你！

新加坡人點會講啲咁嘅嘢

可唔可以比你資料我，好小事姐

咁高興 咁不如直接share出來啦

System safety系乜撚野

Risk management

關我咩事